the school for leftards 個page 又死左

有冇人search 到
fb 班左膠又ban page??

pish

豬閪伯格就係咁仆街